有時真係攰到想匿埋唔同人講嘢

等自己發下霉...

我已經匿埋左好耐。。。。

想講都唔知可以同邊個講

匿咗好耐

我以家就係
平日成日關心人 開解人
到自己有事 身邊冇人既
唉

係咁架啦

的確係
我嘅存在只係水泡

匿咗廿幾年了

有煩惱就搵我傾 我次次都好認真 亦好快覆
到自己有事就睬你都傻

十幾年黎都係咁

咁你就收聲啦

same